今日波台大戰enemy都ok精彩

Enemy拍得上cctai推拉c

nben

波台又贏
班妹妹仔人多都冇用

有過之而無不及

（突發）占奔ig要人

cctai仲成熟過佢地

佢cap定大頭針班妹妹仔

nben 咩事bam左

Nben勁到 1條友打成村人

出埋email去人學校

派天氣哥去都撚爆佢地啦

波台癲狗

我隻狗好撚勁夠做啦
邊洗天氣狗

係咁重複講弱智迷妹

痴線啦cctai會捉人打靶（口講個隻）

army 睇過邊撚度army呀
成班細蚊仔比人撚

咩post

港父開ig fans page未

原本諗住整 食完個飯就冇左件事

喺jamesbun ig入面